<div align="center">
Projekt „NERW 2 PW. Nauka – Edukacja – Rozwój – Współpraca” współfinansowany
jest ze środków Unii Europejskiej w ramach Europejskiego Funduszu Społecznego.
</div>

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />

<h2 align="center">Od HTMLa do PostGISa</h1>
<h2 align="center">Samouczek do laboratorium</h1>

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />

<h2 align="center">dr inż. Michał Okulewicz</h1>

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />

<div align="center">
Zadanie 10 pn. „Modyfikacja programów studiów na kierunkach prowadzonych przez
Wydział Matematyki i Nauk Informacyjnych”, realizowane w ramach projektu
„NERW 2 PW. Nauka – Edukacja – Rozwój – Współpraca”, współfinansowanego jest
ze środków Unii Europejskiej w ramach Europejskiego Funduszu Społecznego.
</div>

<div style="page-break-before: always"></div>
